[懷念]未夠18歲，學人揸飛機

未夠18歲，學人揸飛機
跌落坑渠執玻璃
返到屋企唔'憤'氣
咇哩bu lu放臭屁
呀媽以為漏媒氣
呀爸以為打爆機
點知原來係個衰仔放臭屁

孫中山 孫中山 跌o左落屎坑
貝多芬 貝多芬 考試好低分

仲有無 唔同版本都得

有呢句咩..?好似唔啱音嘅

一上樓梯
二樓仆低
三個關斗
四個傷口
五個腫瘤
六塊膠布
七孔流血
八時入院
九時死亡
十分抵死

應該係朱古力 波版糖 啃死英女皇

覺得以前啲學生真係好撚有才華
而家啲學生邊會諗到呢啲嘢

傳到全港都識依下勁

一見鐘情
二見上床
三褲剝清
四處磨摸
五次渣波
六指擒魔
七色底褲
八無禁忌
九毛豎起
十分happy

依兩篇真係
依家諗翻起先覺得以前d學生好勁

聖誕老人 剝衫剝褲
騎著鹿車去殺人
見到靚女即刻溝佢
見到超人食底褲

忽然諗多一個
流鼻血 食腳趾 嚇死老媽子

痴奶 你個頭大過世界
你阿嫲係哥斯拉 你阿爸係心理變態
中國牛肉有毒 食得唔好哂
牛屎豬屎貓屎雞屎都可以當早餐
唔夠 唔夠 唔夠
成副身家輸哂 老婆仔女都走哂 唔制
老婆仔女都走哂 唔制 唔制 唔制制

大笨象會跳樓, 馬騮仔會上床, 胡狸會打茄輪
山邊有個姑娘, 剝衫剝褲沖涼, 拮起屎忽哂太陽

是你偷偷摸摸拉我入廁所
叫我興奮渣爆你對波

公益金 去賣淫
手拖手 去殺人
為了一兩蚊
大家瓜老襯

流鼻血，露兩點，勁拍三級片

今天天氣beautiful
呀媽叫我買apple
點知去左sogo
識左兩個animal
生左兩個girl
呀媽讚我乖
帶我行街街
點知去左玻璃街執左兩隻拖鞋
警察話要拉
好彩走得快
走到加拿大
遇到兩隻哥斯拉同佢玩啤牌
點知輸鬼晒

One more two more
波波大過菠蘿
中間有粒的
好似朱古力

腦肚眼頸 哈你波凸

睇嚟連登無晒90後了

我聽過個版本係
one more two more
屎忽大過菠蘿
屁股有粒的
屙屎唔出力
屙到一滴滴

耶穌呃世人
耶穌搵我笨
耶穌有隻馬嬲精
好似你咁樣

一開口就知道是老江湖啦

我個年代係 坑爹阿 屌拿星真牛b

都唔啱音

是龜也是頭

也是賓周

是龜頭

freestyle始祖

以前間學校有改歌比賽
唔知而家仲支唔支持二創
Btw 年年頭幾名都係改周杰倫d慢歌

我係 拮起個蘿柚哂太陽 哂太陽

肥波粒的
像朱古力
成粒黑色
我唔想食
啊婆飲精液

聽朝起身轆撚即刻縮直

而家喺心入面講一次都打冷震

I don't know 食鬆糕
食完鬆糕見耶穌
耶穌教我讀聖經
我教耶穌刨馬經
耶穌話我唔正經
我話耶穌發神經

會心微笑

我由細到大都係
One more two more
屎忽大過菠蘿
pat pat有粒的
好似朱古力
攞去沖可力
飲左會生積
屙尿屙到一滴滴
屙屎屙到冇曬力
以後叫你食多D

我話比老師知
你搽胭脂

有冇人記得有個係關於讀C班
由一到六 我淨係記得五馬分屍

大笪地啲野真係平

大笨象 渣支槍 去打仗
打唔贏 返嚟食碗辣椒醬

有啲印象
我淨係記得個時幾驚入左C班比人笑

耶穌搵我笨
耶穌搵你笨
耶穌爭我三千蚊
走佬返深圳

肥仔娶老婆 肥仔娶妾侍 肥仔差我三千蚊 今年仲未還
最近係同學度聽翻嚟

小明想上露營
點知去咗軍營
俾人炸到k型
醫生話佢非典型
上到天堂拿型
落到地獄判死刑

快樂皇國 兒童主角
快樂朋友 與小丑劈友
劈甩左隻手 都好似未夠

廿八蚊一個春袋

耶穌搵你笨
耶穌搵我笨
耶穌差我三千蚊
到宜家重未還Hey
利疊利 利疊利
認真和味
又再計利疊利
三千變六皮Hey!

織織復織織 唔識就唔識

長州賓客人數多算唔算

平安夜，性戰夜
揸住碌嘢，向你發射
射入閪窿，認真好耶
猛咁仆野，好耶
今晚仆多幾野

孫中山，孫中山，跌左落屎坑
朱古力，波板糖，炸死英女王

也是賓周
兩粒高丸彈下彈下彈左上月球

雪姑7友7個小矮人

握握手 做個好朋友
我做主人你做狗
一腳踢你出門口

唔係十八咩

十八蚊一個春袋
廿八蚊幫你奶袋皮
加三蚊包你扯旗

胭脂唔夠紅 就打並碰
並碰唔夠響 就揾和尚
和尚落左街 去包二奶

小學讀耶教學校
有個同學講到 我教耶穌睇馬經 依句
俾個耶撚老師屌到開花

我係如來佛祖玉皇大帝觀音菩薩指定取西經特派使者花果山水濂洞美猴王齊天大聖孫悟空呀 型到跌渣

我話比老師知 你搽胭脂
胭脂唔夠紅 我打並碰
並碰唔夠響 我揾姨丈
姨丈出咗街 我包二奶
包二奶死左 我食蘋果

細個聽個陣都未知咩叫頂真

I don't know 食鬆糕
食完鬆糕見耶穌
耶穌教我讀聖經
我教耶穌刨馬經
耶穌教我愛世人
我教耶穌愛女人
耶穌話我唔正經
我話耶穌發神經

落街冇錢買麵包

see me fly
我痾屎好愉快

流鼻血 爛腳指
嚇死老媽子

借錢又驚老婆鬧

城市裏有大灰塵

今日老師問小明一加一等於幾多？
有冇人記得呢個

我個版本係：
One more two more
屎忽大過菠蘿
中間有粒的
好似朱古力
屙屎一滴滴
滴到無曬力
後面好似仲有 唔記得

see me fly 我屋企炸爛哂
啲屎尿跌哂落街 比曾x權食哂

雪姑7友7個同床訓
7個人有7碌棍
齊齊係個窿度「un」

死肥婆 賣菠蘿
一蚊買到12個
One more two more
屎忽大過菠蘿
中間有粒的
好似朱古力
食咗會生積
屙屎一滴滴

大笨象 揸支槍 去打仗
打唔贏 返黎食碗辣椒醬
唔夠辣 去沖涼
沖完涼 冇褲著
隔離阿婆燒炮仗
問你響唔響
唔響cum你十巴掌
有個鬼佬爬龍船
爬得快 好世界
爬得麼 冇鼻哥

人之初 初老泥 老鏝魚 魚肝油 油麻地 地中海 海龍王
黃大仙 仙人掌 掌上壓 壓屎餅 餅乾碎 鋭務局 焗豬扒
爬龍舟 周星馳 生bb Bb死 死老豆 逗利是 豉油王 皇家飯
煩死人

從前你啊媽剝曬衫，衝出馬路上，突然有架車，急轉彎，撞你啊媽上月亮，月亮上有個諸葛亮，係到剝衫剝褲耍花槍。

有陣籮味傳入我個鼻

做個勇敢中國難民
食錯奶粉打錯敵人
我為你犧牲
你為我抽筋
終於瓜老襯

耶穌娶老婆
耶穌娶妾侍
耶穌差我三千蚊
家下仲未還
唏 利疊利 利疊利 認真和味
借借下 利疊利 三千變六皮

其實點解可以全港都識

個時互聯網仲要未算發達

呢d打油詩真係好撚正

一個hi插七碌棍
嚇得雪姑瓜老襯

懷疑係班80後唔知邊度聽返黎周圍傳
之後一級傳一級咁傳到90後

點樣跨區跨校傳 同埋呢個po幾乎有九成聽過 版本差幾隻字只係

好神奇

第一次聽笑到痴線

補習社個d掛
個陣個個都頭腦簡單
淨係講呢d野
好撚開心

頂你個肺 插你個胃
㩒你個肚臍機關掣

攞你條賓周插電掣

惠康勝...

做個勇敢中國難民，食錯奶粉打錯敵人 ，我為你犧牲，你為我抽筋， 終於瓜老襯

龍虎豹好睇 好睇 但係又好鬼貴

lm

低能兒童
快樂無窮
屎忽生毛蟲

自從你爺爺過左新 加坡
你屋企就無曬幸福 傷風素

弟弟同姐姐係床下低做愛 心蛋糕

有冇人記得

一到考試
兩眼渾花
三餐不進
四肢無力
五內俱殘
七科考完
八成忘記
九世如是
十足機器

未夠18歲
學人㨁飛機
跌落屎坑無人理
執舊玻璃返屋企
.......

求接力

小學會跟住背 背到仲覺得好威
而家只係覺得柒

一落樓梯
二就仆低
三個關斗
四肢殘廢
五個傷口
六塊膠布
七孔流血
八成入院
九死一生
十分抵死

尋晚你阿媽煲靚湯 挑起我的性慾望
尋晚你阿妹剝晒衫 大過今晚月亮

尋晚你阿妹剝晒衫 任我碌野亂撞

入到黎呢個po再睇番而家班細路好似冇童年咁
真係好佩服以前既細路咁有創意，而家d細路剩係得興趣班同補習班，然後就比老豆老母拱去參加d濕鳩天才表演節目，柒到冇眼睇

一個王子執到五亳子，走去買提子
食完提子屙爛屎，唯有用沙子
搞到個屎忽流血不止

有個18歲扑扑脆開頭
跟住去打仗定點
唔記得左，求救

好快各大social media就會出文章問大家懷唔懷念

裝你呀媽冲 涼茶

一見鍾情我愛你
兩日唔見掛住你
三番四次去搵你
五條飛仔圍住你
六親不認去救你
七次打交八次為左你
九百九十九朵玫瑰送給你
皆因我十分喜歡你

鄧不利多 去左多倫多 開左間士多
係咁飲益力多 一邊睇勁歌 一邊唱生日歌
唱到比人開陁 打到入精神料
D護士大波又大邏 條腰仲幼過地拖
不過d樣好似laughing哥
跟注唔記得

你好𤓓臭

one more two more
屎忽大個菠蘿
中間有粒的
好似朱古力
食左會生積
屙屎無曬力

含撚 吹簫 奶袋 七蚊幫你搞掂

Btw廿八蚊個句我聽係r袋

一加一
二加二
三加三
四加四
五加皮
淥死你
七枝可樂飲死你
八個肥婆澤死你
九龍醫院唔收你
十個倌材等緊你

從前你阿媽剝晒衫 挑起我的性慾望
然後有架車急轉灣 撞你老母上月亮

早排同啲小學雞補習 仲有唱

孫中山 孫中山 跌左落屎坑
肥婆成身都係脂肪屎忽大過池塘個波好似維多利亞港

個時會喺開頭加啲同學仔嘅名當係串佢,講完佢地會嬲 用咁大篇唔關事嘅野去笑人

但嗰時都係嬲完就算

人入了棺材碌嘢尚存在
腐爛嘅春袋仍然能做愛
唔係到將來碌嘢變白菜
請緊記呢句話 即刻去做愛

以前d歌都好痴線

有無人記得好大浸lor味傳入我的鼻下一句係點，我覺得依首好難背

乜撚野黎架，亂9咁作

um住個鼻鼻仍然有臭味

係叫鼻鼻咁柒㗎咩

我聽個版本係咁
孫中山 孫中山 跌o左落屎坑
貝多芬 貝多芬 考試攞0分
耶穌請降臨
耶穌搵你笨
耶穌呃我3000蚊
我"own"佢跌落河 hey
利搭利 利搭利
3000變6皮

小學係天主教學校 有個同學講完俾個宗教老師聽到最尾個句 訓話左好耐

唔係 鏈住個鼻聞到少少味

肥婆 全身都係脂肪
屎忽大過池塘
（哼音樂唔知點形容）

我個版本係
One more two more
屎忽大過菠蘿
肚腩有粒的
食左會生積
痾屎唔夠力
痾尿一滴滴

好大陣lor味傳入我的鼻
搞到我個鼻鼻聞唔到香氣

未夠18歲，學人揸飛機，不知天上宮闕，今夕是何年

中出即飛小學雞版本：

一見鐘情愛上你
二話不說想溝你
三番四次來搵你
五把菜刀保護你
六枝玫瑰送俾你
七日八日搞掂你
九日十日飛左你

賣特大誕聖康惠

傳入我的肺部原來咁好味

A B C D 大頭6 E
捉人唔到 吹B B

我呀婆教我講

one more two more
屎忽大過菠蘿
中間有粒的
好似一粒骰
問你食唔食
食咗會生積
屙屎一滴滴
屙尿會冇力

Spider Man~Spider Man~
彈你賓周~攞你命~

翻大陸啦香港唔啱你啊屌你老母

肥婆 全身都係脂肪
屎忽大過球場
肚腩大過維多利亞港

雪姑7友7個小矮人
雪姑7友7個同床訓
7個人有7碌棍
插係雪姑果度呀un un un

查理斯王子
夜晚撩鼻屎
撩出五毫子
落街買提子

之後唔記得左....

呢個係好撚多年前班阿差做警察嗰陣就有出嚟
綠衫 包頭
有咩事就吹雞拖馬
講緊連槍到未陀嘅年代

好大陣𤓓味 傳入我的鼻
傳入我的肺部 臭到我飛起

記唔記得有本好似叫爆笑王既書？
又改歌詞又剩
記得有句係 同學愛沙士 口罩大個d

好大浸𤓓味傳入我的鼻
傳入我的肺部，透唔到氣

你想知我唔話你知
等你瀬左屎 我再話你知

都係我呀婆教

大笨象 揸支槍
去打仗 打唔贏
返屋企食辣椒醬
隔離呀婆燒炮仗
問你響唔響 唔響醒你一巴掌

織織復織織，唔識就唔識
考試夠刺激，居然無題識
日日返學愁更愁，老師講野無厘頭
我就聽到似夢游，次次批評無理由，功課多到似報仇
返學等放學，放學飲可樂
打鐘各自飛，咁就又一day
生係中國人，死係中國魂
要我學英文，梗係冇可能
英文唔合格，更顯我性格
數學唔合格，老師負全責
中文唔合格，我都冇辦法
考試考得好，全靠隔離好
考試考唔好，隔離唔識做

呢個有好多版本好似

耶穌愛世人
世人愛女人
女人愛bb
Bb愛奶粉

落雨大，水浸街
亞哥擔柴上街賣，亞妹出街着花鞋，
花鞋花襪花腰帶，珍珠蝴蝶兩邊排，
有錢打對鈴琳鼓，冇錢打個石榴牌。

有無人記得
聖誕老人剝衫剝褲 騎著xx去殺人
求接力

殺人放火金腰帶
修橋補路冇屍骸

鹿仔
遇到靚女剝衫剝褲

點指兵兵，點着誰人做大兵
男女廁所都入得
入得唔出得
出咗就變骷髏骨

還記起渣波的一對手 渣架飛機去撞世貿
就算爸爸天天搞野 心中不必太內疚
師父教我玩賓周 師母教我去雞竇
是你偷偷魔魔衝入廁所 教我堅毅渣爆你個波
師父教我叫雞 終身免費

見到師奶剝衫剝褲 見到超人賣底褲

聖誕老人揸支竹棍 騎住鹿仔去殺人
見到xx 剝衫剝褲 見到超人賣底褲

See me fly 我柯屎我大曬 啲屎跌曬落街 呀婆全部食曬

床前你呀媽剝曬衫 瞓係馬路上 突然有架車 急轉彎 送你老母上月亮

是你偷偷摸摸拉我入廁所 用我堅毅揸爆你個波 叮囑我 插西不應放屁

起來 我帶你環遊世界 我騎住哥斯拉 你呀嫲話真的變態 中國牛肉好食 真係好好食 起來 起來 起來 成副身家輸曬 老婆仔都走埋 起來 老婆仔都走埋 還債 還債 還我債

聖誕老人 終身監禁 騎住鹿仔去殺人 見到靚女 剝衫剝褲 見到超人賣底褲

我當年係
騎著鹿車去殺人
見到靚女即刻溝佢 見到超人食底褲

聽親人唱都笑到仆街 尤其see me fly要勁有感情唱

一考試我會暈會嘔
嘔出血我也能接受
暈咗，又要老師
抬出這課室

唔係 應該要全段都勁有感情唱

呢個真係經典

點解初老泥後係 老鏝魚而唔係泥xx?

泥鰻

我記得後面仲有一句恭喜恭喜

I don't know食鬆糕
食完鬆糕變耶穌
耶穌教我讀聖經
我教耶穌睇馬經
耶穌教我愛世人
我教耶穌愛女人
女人愛baby
baby愛奶粉
奶粉溝白粉
食到baby痴孖筋（個筋要高音）

我細個個版本係

查理斯王子
鐘意撩鼻屎
撩到五毫子
走去買秋車厘子
食完車厘子
覺得好急屎
柯完屎 冇廁紙
唯有用手指
撩下撩下好得意
手指損左都唔知

是你偷偷摸摸拉我入廁所 叫個兄弟揸我個波
點解你 叫雞 可以免費

one more two more
屎忽大個菠蘿
中間有粒的
好似朱古力
食左會生積
屙屎無乜力
屙尿一滴滴
豬仔菠蘿油渣屎忽 抹都抹唔甩

圓圈粒的
像朱古力
成粒黑色
確係好食
呀婆~飲精液
XX XX XX XX 69 申直

荷里活有間大酒店 三個姣婆有六個波
我摙呀摙摙呀摙 摙到我手到軟

有無人記得

I don't know 食鬆糕
耶穌教你學聖經
我教耶穌睇馬經
耶穌話我唔正經
我話耶穌發神經

未夠18歲 學人參加遊擊隊
畀人炸到扑扑脆
接力

我嗰個喺

聖誕老人終身監禁 騎著鹿仔去殺人
見到妹剝衫剝褲 見到阿婆除底褲

考試考得好 全靠隔離好
考試考唔好 隔離唔識做

傳入我的肺部持續兩星期

白雪公主今晚冇教瞓

以前係
床前明月光 啊媽煲靚湯 啊爸落毒藥 全家死清光

而家係
床前明月光 捏爆你膀胱

傳入我的肺部果個就係你

見到超人賣底褲

我聽到既版本
聖誕老人朝早起床 騎著單車去殺人
點知比人剝衫剝褲 淨底一條爛底褲

傳入我的肺部 全人類躲避

是龜也是頭， 是龜頭也是賓周
兩粒睾丸彈下彈下彈左上月球

XXX個頭 大過火車頭
XXX對手 細過荷蘭豆

耶穌屌柒人
耶穌搵你笨
耶穌差我三千蚊
今年仲未還
利疊利 利疊利 認真和味
過兩晚 利疊利 三千變六皮

都唔啱音既

聖誕老人 終身監禁
騎住鹿仔 去殺人
見到𡃁妹 剝衫剝褲
見到𡃁仔 除底褲

到底我地細個有幾變態

見到超人著底褲

傳入我的肺部 令到我死

流鼻血， 爛腳指， 屎忽生菲滋

未夠18歲，學人揸飛機
跌落屎坑執玻璃
返到屋企唔'憤'氣
咇哩bala放臭屁
呀媽以為漏媒氣
原來衰仔放臭屁

張衛健把聲

唔知00後識唔識呢套野呢

好大陣籮味傳入我的鼻
傳入我的肺部臭到我飛起

剩係記得左輪六發

spiderman 攞你命
跌落屎坑嗌救命

我係 進入肺部然後放出黎喎

致少實識呢個名 因為lol悟空skin

張偉健版中間好似有 山豬山x山羊 同 望見老虎發吽逗

版本二

好大陣異味傳入我的鼻
這是你的屁味, 令到我肺部沒有空氣

中間好似係山豹

好懷念

我屌 啲回憶返曬黎
樓主好波

是龜 也是頭 是龜頭 也是賓周
撥開賓周 雜草"休休" 碌鳩當棒含

um住個鼻，無法可避，原來係＿ ＿ 放臭屁

我記得點版本係咁
好大浸lor味傳入我的鼻
傳入我的肺 你又放臭屁

圖片美麗 顏色瑰麗 立體咁濟

下一句唔係 傳入我的肺部 容易令我死

床前明月光
呀媽煲靚湯
呀爸落毒藥
全家死清光

我個版本係掌上壓之後 壓屎忽 忽忽痕 痕藥膏 高先生 生咗個囡 囡結婚 分家產 產你老母上天板 天上有粒大炸彈 炸你老母陷家產

琴日我呀媽 煲左個例湯
激起我的性慾望
琴日我呀妹 走哂光
任意俾我望

荷....媽食屎

我班女生一回頭嚇死草邊一隻牛
我班女生二回頭全校男生一齊嘔
我班女生三回頭全球色魔齊跳樓
我班女生四回頭浮游生物不浮游
之後唔記得咗
星啊星 接力接力

呢個好笑

符合教會要求

咁多頁都未有人講「落街無錢買麵包」

一不做 二不休
柵埋房門卒賓周

起來，你琴晚同個呀婆訓覺
訓到唔願起身仲話要留係到食飯
青菜牛肉冷飯
仲要分開幾餐
之後唔記得